心靈歌手 長髮IU

晚晚都瘋狂索佢啲頭髮

中意呢個長度多啲

好正呀

唔同長度有唔同feel

佢首if you超正

長髮正 公主feel

開多個短髮post

我bb真係好正 今晚要喺床上屌到佢三段高音咁叫先

尋晚先連續聽左三次

有無片睇下